鍾意左個條件好好既男仔，怕自己襯佢唔起

其實男仔會唔會好介意女仔條件唔好架?

我自己唔係大學畢業，做緊一份普普通通既工
冇咩特長，自問真係冇咩優點

但依個男仔條件好好
我唔係因為只係佢條件而迷上佢，只係好單純咁問男仔會唔會好介意女方條件?
佢份人搞笑又得認真又得好識令人開心
而且港大畢業做緊一份穩定既工，靚仔多才多藝
人仲要好好，有次同佢出街我地見到有個男仔坐係公園喊
佢用左成個鐘去開解人仲留埋電話比佢

根本上係我既圈子黎講佢已經係我識得最好既人
條件好，人又好...而且好似冇鍾意既女仔，佢女性朋友都好似唔多
真係幾鍾意佢，但好怕佢其實暗地裡接受唔到條件差既女人
點算好....

你的樣子如何 你的命運也必如何

雞

樣?身材?

呢D人

可遠觀

不可..

絲打自重啦

你都係去搵番D垃圾5P仔

你驚佢暗地里接受唔到女人好過啦

我冇條件啦
覺得性格重要好多喎
當然樣貌身材好就更好

條仔堅屈機

佢話過我靚女
佢既性格唔似係收女兵...我都唔知

我自己讀書唔好，但自問冇咩點行差踏錯
冇接觸過MK仔架

我睇完都覺得條仔似gay

我有諗過佢係唔係GAY...但佢拍過拖，應該唔係GAY???

試下比signal睇佢反應囉

你係巴打定絲打? 女仔條件係唔係真係唔緊要?
佢大學畢業而我唔係大學畢業...會考分數佢係我兩倍有多...

就係拍過拖先轉Gay

你鍾意人 唔代表人地會鍾意你

最後真係解決左
佢地做左朋友
個時個男仔係好似失戀問題...之後佢用過來人身份同佢傾左好多野
我一直係旁邊聽，一直覺得好感動...即使我唔係個個男仔

點樣覺得? 我生活上可唔可以有D咩方法知佢係唔係GAY架?

男唔會介意呢d

係唔係應該要主動D
例如出街多D同佢有身體接觸...?

我聽過佢情史又真係好慘
唔好比你講中呀....

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

知道自己條件唔好就咪害人啦

去馬啦 女追男最多咪冇fd 做 如果你唔怕尷尬其實表白左都可以照做Fd

絲打
但佢好似成日都只係同我傾計...搵佢一定秒覆我、搵佢出街佢就次次都出到
平時佢都只係係屋企打下機睇下書咁...身邊D男仔都係男人黎

係唔係啲 劇影響到， 個個女仔都咁睇自己
如果唔係暗瘡肥婆咁嘅樣，應該唔會介意嘅

真係? 咁男仔介意D咩? 會唔會係性格?
我諗佢成日同我傾計又同我玩...應該唔會對我反感先?

你靚就得
信我

冇FD做 ?
其實佢以前都幫左我好多
正如我所講佢係痴線到連陌生男仔都開解
佢真係好幫人...如果佢唔係我身邊我諗我好多野都做唔到...
但男仔係唔係鍾意獨立D既女仔?

可能個男仔都覺得你唔差呢，你主動啲追下佢先啦！

我又唔想講到佢係只係睇樣既男人咁...
我都知道男人點都會睇樣架，同埋佢樣唔差應該都唔想要樣衰女朋友...
但我樣應該都唔係唔見得人掛
如果唔係都唔會同我出咁多街

定係男人搵女仔出街/應約出街只係平常事?

以男人角度分析 的確有人可以好好心地到唔想拒絕人 所以先秒覆你 又會同你出街
不過 都唔排除佢鍾意你先同你做呢d野
想試佢好簡單
你時不時提下其他男仔 望下佢微表情 就知佢對你有冇意思

如果個男仔想同你發展，應該會有d暗示

約女仔出街唔一定有好感既 有可能當你好朋友 但你地平時出街做咩多 有冇d曖昧位 你係鐘意人既可以比signal佢等佢做野

但會唔會怕我冇傾計
佢興趣真係好多，我已經好努力學下佢既興趣但係一講就講唔到好深入
成日怕佢覺得我膚淺，傾黎傾去都係咁...

但我一諗起佢依樣野我就心都甜埋
唔知你地明唔明依種矛盾
明明佢係一個識好多野、有學識有才華既人，明明距離係好大好大
但對住自己，會就返我識既野、講返我有興趣既野，但個距離又好細好細
明明好似係接觸唔到既人，居然可以係我既世界度用我既語言同我傾計
真係好charming

背景差咁遠 點識架

兩分睇出身家境
三分睇學歷知識
五分睇氣質性格
九成睇身材樣貌

我都有聽聞過...男仔好似係女人約既通常都會出?
我唔知佢係出於好意定點呢...

微表情...係唔係即係睇佢有冇一丁點呷醋?
但如果佢冇咩接示，係唔係即係我已經敗已失

兼職？朋友介紹？
我都幾好奇

唔知依d算唔算係暗示呢
佢記得我好多野，又好了解我
出街個時都會好照顧我...

但諗落佢可能對男仔fd都係咁
有次佢同佢朋友一齊再叫埋我一齊食飯
佢班fd個個讚到佢天上有地下無
會唔會係佢班fd都知道佢鍾意我? 所以想我對佢加分?
(我好似太ff)

出街會食飯傾計行山行海邊睇電影陪我買衫...我又陪佢睇佢鍾意既野咁
有傾有笑佢好照顧我咁

會唔會你比人感覺幼稚有公主病

我地係坐飛機個時識...

坐飛機.....

佢家境好似係正常香港人咁，應該唔會睇唔起我公屋妹?
學歷...唔洗比...
性格...我都大概知道佢鍾意咩性格，我都ff自己應該都合乎佢既理想性格...
身材樣貌我諗我都高過平均...

咁算唔算有優勢...

你肯口爆主動騎就ok
你既學歷出生 wfc

其實無話邊個襯邊個唔起嘅
只要兩個人一齊覺得啱key就得喇

對唔住
想問少少好似唔多關事嘅野……
就係你點睇正常？
個個都唔同定義…

飛去邊？
我都想識男神

個時我同一班朋友去歐洲旅行坐飛機
我同一個女仔fd一齊坐最入兩個位佢坐最出
去到要訓覺個位佢就突然講「如果想去廁所叫醒我得架啦，完全唔洗介意，反正我都唔會點訓得著」
唔知點解覺得依個人好細心，但始終唔識佢所以講左句「唔該哂」就算

到真係想去廁所，見到佢其實已經訓著左所以唔想叫醒佢
但真係忍唔到所以就諗住叫醒佢...始終唔可以穿過佢個位架嘛
佢比我叫醒左之後仲面帶笑容
我去完反黎勁講唔好意思對唔住，佢笑左出聲話我有禮貌
我唔知點反應所以再講唔好意思就諗住訓
但個刻開始我已經係度諗「依個人都幾好人」
到最後都訓唔返就食早餐

之後我又忍唔住同佢傾下計，就咁開始傾左計
佢係自己去旅行，交換左電話之後就掰掰
但有keep住傾計，直到依家

我諗我冇公主病
食飯要我比錢都ok架，同埋陪佢睇佢鍾意既野我都會好開心
對住佢真係已經好開心，唔會有咩要求...

我自己當然覺得啱key
但唔知佢點諗...
我成日好怕有一日我地話題會講完
因為我唔識佢既興趣...唔可以陪佢講...

你地明唔明依種感覺
就係一個人係任何一個方面都叻過自己既感覺

我係你個frd 應該會幾葡萄

追哂post 我覺得個男仔都對你有好感

佢住係新界d私人樓
但佢話自己間屋好細...
同埋睇佢唔大洗又唔用名牌，應該都唔係真係好有錢個d人
反而距離冇咁大...

上次果個都比你收左做兵

今次仲想收多個

大把人介意條件唔好

靚仔多才多藝會冇女性朋友?
見到你講佢係公園安慰另一個男仔已經覺得佢係gay
你肯定佢拍過拖個另一半係女仔?

Agger
尤其是家長

男人只會介意自己女人比自己叻

唔一定....
一個HKU 一個Degree 都冇
差距真係唔細
唔係講話學歷
係講緊個世界都唔同 個視野根本唔一樣....

不過如果佢圈子好少女仔
而你又真係靚女既話
都有可能彌補到個差距既

個時去歐洲玩，飛去英國
佢係自己一個去旅行，我個時聽到都已經覺得好出奇
一個望落應該同自己差不多大既人已經自己一個出緊國

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

唔係咁黑色幽默下話

真理

其實睇曬絲打啲回覆 覺得性格幾好呀
老實講呀我同我男朋友都係佢條件好過我
佢讀大學而我無讀 我都係返緊普通文職工
不過同佢已經兩年有多喇 相處依然好好
一開始我哋都係傾得好好 跟住就一齊咗
愛情呢家嘢 話嚟就嚟㗎喇 邊有咁多襯唔襯

屌你中意咪去馬 試左可能有 唔試一定冇
我明中意/緊張係會諗好多
但我覺得中意一個人唔係只講條件
都講感覺既

同埋講真你如果未同佢一齊就諗定自己有幾襯唔起佢
諗到自己幾咁卑微 俾你地一齊到 你地都唔會開心
因為你會日撚日諗住自己幾差 然後不安
同埋相處起上黎 天秤都唔對等有咩意思先？
真心有興趣咪真係試下水溫 俾下信號
係你既野點都係你既 唔到你急同驚
但你如果繼續呢個心態 本身應該係你既都俾你自己趕走

男人真係唔睇學歷
會睇樣 身材 談吐 港唔港女 有冇腦(即係係咪on99 唔係叻唔叻)
學歷? WFC\ /

追曬3頁
我覺得我性格同你講既男仔有8成似
當然我條件冇佢咁好

如果個男仔真係完全同我同一類人
而條件又真係你所講咁好既話

我諗樓主你都係唔好抱有太大期望

佢安慰陌生人都可以用成粒鐘 讚你一句靚女又有幾難 唔好太在意呀

最多係男仔唔襯女仔架啫

其實我都覺得係

條仔咁完美既屌

[*]

靚就得 談吐正常 得閑比d signal 佢
有時正正經經讚下佢 男仔都鐘意人崇拜 少少就夠 唔洗太多

如果你地成事 照我睇會係一段唔錯既關係
兩個勁人起埋一齊未必係好事

個邂逅好特別 千其唔好放棄

男仔會介意個女仔性格同樣多啲
背景同家底應該唔太事
但最緊要，個男仔要覺得同個女仔相處得自然同舒服
以上僅代表本人立場

諗咁多托咩

佢無女就去馬

試吓囉 唔得咪當係報應 等下個囉
起左你底

絲打我都係呀
佢hku grad 我hd
如果見佢啲朋友同事都驚人地睇唔起我

覺得有時多叻ge 男仔都要求個女仔有返咁上下叻

去馬啦屌,遲d佢有女,我驚你喊到傻
唔得咪唔得囉

唔on9 就得架喇

首先
點解佢會同你岀街先？

佢多數講英文 就我講番廣東話
一時聽唔明睇唔明好㭍 好大壓力

有人都話過我女朋友襯我唔起
我一定會屌9佢

樓主都無腦

呢個世界無話襯唔襯, 只有願唔願意係一齊者

不如你講下你3圍幾多

唔洗post相

男仔條件好過女仔，點都少困難過女仔條件好過男仔太多。
樓主你首先唔可以咁自卑，否則就算一齊到，你每日都好驚佢離開你，咁就冇好結果。
我覺得你首先要改變心態，我相信你一定會有吸引人嘅地方 當你有自信就會散發住一種令人好開心嘅氛圍，咁就算依刻唔知佢鍾唔鍾意你，都可以慢慢吸引佢，令佢將來鍾意你呀

你諗得太多了
佢有女朋友就話者, 何況佢無

得閑出黎格下劍都幾好阿

如果真係想發展，可以主動做d 野，當然唔好主動表白果種啦，可以增值下自己啦，英文唔好就睇多d 書，聽下歌，男仔某程度上都會欣賞有d 見識ge 女仔，可能最後未必同呢個一齊到，但機會總係留比well prepare好ge 人,加油呀

伸利：ex 係叻仔

Agger

靚仔
多才多藝
少女性朋友

THIS

ok
好多長久關係都係男比較成熟同有成就
思想接近, 興趣相近應該ok

追完po之後，就算唔係鐘意你，都起碼對你有好感，而且連佢班fd都知
但你既態度就表現得未夠明確，或者佢地on9 get唔到，所以佢班fd就企圖推你一把。
結論：你要做既就係去馬

絲打係咪處先？
係處就仲有機會
唔係處就唔撚洗講，冇優勢。

Gay
如果好似絲打咁講邊會無女

其實聽唔明大大方方咁問點解可能仲好
個男嘅可能會覺得你率直大方可愛
雖然都有可能鄙視你 咁真係嘅話呢啲男人唔要都罷
扮聽得明未必好